大明官話 洪武正音

如果話普通話係胡語，咁洪武正音同今日普通話相差有幾大，廣東話會唔會更接近洪武正音，定係上海話?

認真答你

洪武正音(洪武正韻？)係官話嘅一支
比較似普通話